【回帶】林鄭月娥 ：在英國時最開心

連特首都話英國生活係佢人生最開心日子

依家係在大灣區時最開心

愛國是工作
留英是生活